作咗首歌想搵人填詞

幾好聽

想試吓添

好好聽留名等有人cover成首歌

唔錯

棟棟登登 棟棟登登 棟棟登棟~~~~

首歌唔錯

留名等聽歌

唔錯唔錯

幾好聽 留名

我填既話驚破壞左首咁好既曲

btw有一刻諗到
星雨夜/星與夜
呢三個字

Smoke 住作

樓主應該係已經有一份詞但係要人幫手finalize
好明顯聽到個意境 副歌寫得幾好

有feel

留個名

歌幾好
想問你個詞初稿係廣東話定國語？

國 填廣都得 我個人prefer廣

想要大概咁嘅feel 唔知有冇人明
雖然有啲毒

tg傾下？

留名待填

留名等聽

樓主首歌真心幾正 幾鐘意chorus 第4個8落第5個個下progression

首歌真心好聽 特別鍾意chorus 第四個八落第五個嘅progression 幾畫龍點睛個下

唔係好明 不過應該知你講乜

中段點解我聽到少少link到説好的幸福呢

幫師兄快手寫咗啲，可能有啲唔啱音，但希望個意思喺返度。

《北斗星》
顆顆星看來完美
晚晚也會來陪你
記載冷暖和甜美 卻隔了百千光里

星空中一一追溯
當天怎麼講 句你好 跟擁抱

傻傻的跟那星禱告
（再與你放縱 再與你跌踫 再與你試遍 那無數白布）
你卻無法聽到

你我似 北斗惑星 晚晚都可見到
默默的指着對方 但是不願盡訴
何時才能敢一起伸出手 告別這種時光 的擺佈

若站在 北斗惑星 叫你不敢去碰
便靜靜的坐着穿梭機 大膽跳上晚空
定可 能再一起碰到

另外小弟都有其他填詞作品，希望各位巴絲多多支持。

［借曲填詞］練詞庵--逢星期4分享，自填自唱--

Platform
IG:
YT:
FB:

啊，唔記得咗講，係廣東話詞。

留名待填，不過睇完你份初稿(我諗應該係普通話)
同睇埋練詞巴既詞
字數好似都唱得唔太順口

我唔知係我節拍出咗事定點

後面個主旋律有d出事,中間修飾音太多,用琴彈有十隻手指就冇問題,
填詞要唱出黎每次只可以唱一粒音,一個小節入面唱十幾粒音出黎,我會懷疑填到有冇人唱得到
ps填左頭36秒既詞

其實Chorus都冇乜野
係中間嗰PART唔係好GET到

大約係第一個小節n粒音,後面每個小節n+2粒音咁既意思
如果首歌本身係中板歌咁計,果句會變左黑人極速rap

唔需要歌詞
就咁當純音樂足夠

有啲似日文嘅動漫曲
等高手填詞

如果用普通話填晒既話，會唱到有少少似周杰倫
廣東話就唔知啦

好聽

不如你唱一次, 唔係好跟到

整多咗個伴奏畀大家唱

快整咗個Demo，期待好歌之人唱。

把聲好似姜濤

好好聽，P牌冇得俾正皮
不過真係唔錯

遠去那動人城市
細說著醉人情結
記載這魄人情節 冀盼劃撇新一節

深淵中俯瞰太空
給思憶分隔兩空 給簇擁

茫茫人海中冥想禱告
(與你放縱 與你跌踫 再與你永久傾訴)
與你流蕩荒島

銀河中飛揚時空星羅藏身邊
脈沖星穿越後化作雲層並未介意
輪迴中超生相擁牽手 將往事再生重演

靜默相依抬頭觀星塵尋意義
紅塵中緊隨在身邊接受這晚空的加冕
從新星宿遇見

不過我見巴打好似已經揀咗上面嗰份詞
好啦就當係我嚟二次創作吓啦

Ching
編曲好利害
整個demo要用咩道佢
學左音樂想試下寫出嚟

在浩瀚的宇宙中相逢
大概用上…
我倆畢生的運氣
------------------------------------------

冷冷暖暖人情變
折斷了那條弦線
兩個世界團團轉
某與某再不相見

千顆星的天空中
一顆星怎麼去抱擁 都失重

誰和誰觀賞晚空
（哪怕會太凍 哪怕惹冷諷
哪怕會跌痛 哪怕難以服眾）
迎上來去的風

為何碰到 為何擦過 為何偶遇
何時飄起 何時紛飛 何時墜落某處
茫茫之中 偏偏執手 翻開了萬世的情書

時而訴說 時而細聽 時而記住
流連山幽 流連星斗 流連思憶的交匯處
留低絲絲絮語

其實未定